水炮車已出，開始清場

留得青山在，屋企要人

掙扎！

北角放左TG

之後可能有開花

仲有冇其他地方？

???

Source live?

開花🌸🌹

not sure
嚴格d應該係天后個邊
from hkmap.live
不過個邊應該冇記者

修頓向銅鑼灣
銳武 警嫂

去黃店食野先 水炮車會走 之後又可能行過

屌 咁出咩姐 全日喺屋企 青山條柴最安全啦